打遊擊、消耗戰仲好

琴日同今日暴徒黑警明顯少好多人，白衫同便衫都冇乜點出現，大多已經係軍裝，加上市民四處聚集更分散警力，
警犬亦開始用大量武器代替衝陣清場，想減少用體力，
畜龍都唔可以常駐，一波後就退，
加上張建宗道歉，仕氣大跌，做埋特首仲正，
証明有好多黑警都頂唔住，唔參戰，
又少咗白衫指揮，班狗勁on咁，又TK，又射民居，之後又被人屌，
而家d警犬孭住咁多裝備，完場都係路邊抖，仲出動大搜捕只係增加自己工作量。
如果keep住每星期兩日，好快勞死班狗，再狗咬主人，

PS感謝各前線努力及捨己為人，
不過而家唔好太衝，社會、國際都支持大家，做到圍堵一處就散，留力呀，be water！！！

[策略][水戰］召集所有前線玩水